少年中秋違宵禁還柙候審 辯方以賀冬至慶生日為由 再度申請保釋獲批准

去年11月11日有網民發起「三罷」，多區發生衝突，其間兩名年青年涉在旺角管有雷射筆及伸縮棍，被控管有適合作非法用途工具罪 。案件今在西九龍裁判法院審前覆核，辯方為其中一名早前因在中秋翌日違反宵禁保釋條件、因而被取消擔保的青年再次申請保釋，指被告已經知錯及反省，加上今晚是冬至，明天更是被告生日，希望法庭給予機會，讓被告保釋候審。主任裁判官羅德泉考慮後批准保釋。

辯方大狀代表被告多次向法庭致歉，並指今晚是冬至，而明天是被告生日，加上審訊排到明年4月，如果繼續將被告還柙，他接受審訊時將會已經還柙超過6個月。

係咪話踩單車同fd 吹水唔記得返屋企果個?
希望佢今次唔會再on9

YES